夜訓問題

唔知係咪長期夜訓 晚晚1-2點訓 7點幾起身
係得放假先訓夠
個人開始有啲遲鈍 記憶力差左 集中力都冇咁好
但係晚晚都訓唔著
有冇人都好似我咁

打少D飛機

同你一樣
仲要又煙又酒
近排身體差咗好多
決心戒煙

打到你訓

唔夠訓精神唔集中

早瞓對記憶力係有幫助，自己試過

以前唔會好似依家咁
依家諗野諗2-3秒先諗到

聽朝仲要考試

10點前瞓對記憶力有幫助，依家你都係繼續溫書啦

屌我聽日都exam

我覺得夜訓無問題 最緊要係訓足

我係眼訓但個心唔想咁早訓